一生中食過最辣既野係乜野

尋晚試左，屙到今日個菊花仲慶慶地

譚仔十小

認真 辣到我即刻想屌牛

脆香雞翼

譚仔雙特辣

第一次睇，屎萊娒d片係幾高質

泡菜黑色撈麵，辣到我落百佳買左成公升鮮奶隊哂

熱浪

譚仔特辣

我食咗幾啖食唔到

韓國辣麵
雞煲大辣
譚仔特辣

見到乜春屎來姆即刻負皮

打手過主

屌打手死撚開啦

典解邊到刀見到梨

見幾搞笑先share

校園台個含大post 笑死

Maple嗰個?

no 鬧連登狗果個

直必

似係

呢個好少事
反而日本有隻紅包裝嘅薯片好撚勁

邊款

N年前食過一間台或火鍋， 辣到個頭痕， 食完個胃頂唔順， 嘔晒出黎

D人係咁架喇， 上次我見到有人參觀d智障
學校， 因為冇想像過個d學校係點， 覺得條片幾好睇， 係度開 post介紹下， 即時俾人話打手

好想試

介紹你睇

利申打手

狗睇

菊花殘

睇撚左，Rock哥

三養個隻辣雞面
好撚辣
好彩第二日菊花無事
有個fd可以當lunch/dinner咁食
唔係佩服佢食得辣
係擔心佢幾時會死

去食英記油渣面，落咗十四匙籽
行唔夠三分鐘即劏吐血

Carolina Reaper wings.

Smoke Eater hellfire challenge

辣到龜頭痛

Dragon’s breath

營多

韓國辣麵 食到好痛苦

最辣係泰國食左條辣椒 綠色既
個頭頂係涼既 辣到想死 唞唔到氣咁滯

我支持左佢幾年了

以前花園街側邊有間賣辣魚蛋 好撚辣

日本出咩地獄薯片
辣到胃痛

ching識貨 我而家追緊佢以前既片

韓國黑色辣雞撈麵
一品雞煲中辣已經食唔到菜

討論還討論 咪post條垃圾嘅片出嚟幫佢r點擊 你當連登係乜呀 打手收皮

激辣魔薯地獄辣薯片,黑色包裝袋果隻
食果陣feel到個口係苦既
食晒成包個胃勁唔舒服

佢洗唔洗你地連登仔刷view?

全港top3 youtuber 洗靠炒登？